中國人幾時先站起來 抵制美國發明？

起來 不要做奴隸的人民

張圖微博睇到

中國人站起來吧 天天用美國發明
比美國爸爸科技操控也不知
最抵死係天天打飛機的二維碼支付
二維碼還要是小日本發明
這班人真的是漢奸 忘了南京大屠殺嗎？
忘記了8964 可以 但連南京大屠殺都忘記了
說什麼中國人

做一個中國人吧

NMSL！我地中國有四大發明

新4大發明都係用來搞笑

共享單車變成生產大量垃圾擺係街

推